Caipi
======
Cortar 3 gajos de una lima. Quitar lo blanco que es amargo. Un limón no sirve.
Meter en la coctelera. 
2 oz Vodka. 
2 cucharas de azúcar (llenas).
Agregar mucho mucho hielo.
Batir.
Servir. 
Acomodar limas con pinzas si hace falta.
